（突發）7月7日有保安公司請高鐵站大量保安員！

有無藍證巴有興趣阿喂

一齊見工賺外快啦喂

60/hr
低撚到

我地去做咪可以由內去到外咁示威

到時高鐵站一定樂也融融

臥底

推

夢遊保安員

仲有錢收
真。收錢被請示威

收咗人工然後"睇住"啲示威者

仲可以隨處自由走動

又要攞衫又要蓋印咁撚麻煩。

國際永勝護衛管理有限公司

一齊夢遊啦喂

60

但可以參觀高鐵站內部

唔係好,有保安牌巴打報左先
要搶位

閪公司嚟，搵人貼上facebook

OGGOGO

你自己响7月7日搭高鐵去武漢囉😐😑

推到有保安牌義士睇到

好工阿喂

邊有歡樂卡

有錢收又唔駛做，正呀

就算搭到高鐵唔等於可以隨便亂走

kb2ci7vk1

考左張保安牌但係從來未做過，終於有用了

畀錢人搞自己後面？

我無野講 我要見律師

臨時拉夫 $60時薪 對住幾千人示威 你估有無人同你搏命

好呀等佢燒錢

60/h

召喚保安巴打

我有證

一日半日

我出$1000/hr 做我私人保鏢
九龍d廢中好撚凶狠

介紹多啲自己人去做

聽日即刻打去問先

裏應外合

港幣？

嘩 60蚊個鐘

大家先報名,最後甩底

遊行刺激經濟

唔洗錢都衝去做啦

有保安証

我無野講

示威左咁多次終於有錢收

係咪都打去話做先,到時一係放飛機一係內外配合

搵鬼做
咁低價單

幫手開門

有保安證既快啲去賺外快
又幫到香港人手

77日本解放中華日

星期日六十蚊

一個鐘

內部勢力

我媽去咗炒散
大家照顧下伯母

有無人岩岩考到保安牌

好工推介阿喂

要出鏡,不了

內鬼開城門

仆街，張嘢5月到咗期

保安，係咪即係平民，揩親都唔會構成襲警？

正

利申:有保安牌

有得諗喎

59/hr is ok

巴打一齊返工

無保安牌

gogogo

嚟個裏應外合

夢你老母, 只有愛國愛港嘅真香港人先有資格去, 你唔好笑我係真心愛國愛港架

急急急？

近嚟等錢洗 即報

77番工日

$60/h 狗都不屌啦

搵命博

push

60蚊搵命博喎

記得睇實d

睇實d 呀

各位巴打

大量人話做然後唔做會點？

有證既義士入去做野渣流灘

有冇吳三桂 快d報名啦

順便罷工

我記得好多巴打有證

呼籲各位手足去報！！！

正 有工開

60呀, OK

做野隻眼開隻眼閉囉

千祁唔好放飛機

點都要100/Hour 示威咁高風險
比人打都要睇跌打

等香討巴打做吳三桂

60hrs好少, 而且散工都吸印揾你做!

入去摸熟架步 星期日去帶路

求其一份保安炒散都$80up
個雞頭食左幾多水

淨係請7月7號一日咋

報完射波

地盤閘口登記都有6舊

60蚊個鐘重要同你搵命搏 依加d維穩費得咁少咋

IWS 係咁上下

第一頁個張圖有電話地址 歡迎見工

示威終於有錢收

60蚊

都唔知係咪做戲 點知班保安員係大陸個邊過黎

呢間公司不嬲食水深，佢其他管制區既工，連一萬都唔過

召喚保安人

想報名
為香港出一分力

冇牌

咁撚危險起碼150/hr啦

攞正牌搞事

到時認清同事咩人 亂請黑工好大獲

出手低D WOR

全面滲透

考唔切 你睇下有無其他巴打有啦

行開扯支煙飲杯茶都要啦

60低左d

會收集名同電話 怕唔怕

急，明知辛苦
都係得$60個鐘，你班仆街中間食幾多

去認真番工 怕咩

屌你得60蚊個鐘!

照去做

唔好咁hea 啦

600蚊一個鐘就考慮下

正呀

我覺得有第二個做法係一齊報名然後射波

派下傳單咋嘛
無啦啦衝高鐵咩
都ON99

有保安牌嘅巴打仲唔快啲抄下散

巴打拿維穩費的機會哦

食水咁深

發夢明明話120蚊個鐘

個蛇頭貪左一半落袋

60蚊一個鐘仲要散工唔通幫你捉賊？肯著套衫企喺度已經畀足面

如果請咗之後唔去會點？

推
連登唔係最多做看更既咩

對唔住 千祈唔好咁做

好多巴打有

緊係啦.
大家都知只要差佬唔搞事, 其實不知幾安全.
60蚊粒鐘行行企企, 係咁上下啦.

撐警集會都有$1800喇

出番公價好d wo

好多 仲好多夜更添

應該我估都係行行企企

收人工叫口號
好似啦啦隊喺側邊咁

維持高鐵站治安，人人有責

60蚊一個鐘蛇頭食左幾多

佢唔通請十萬人咩，頂多兩三百。

未必
臨時工一定擺外圍

推
一齊做

到時著黑色鞋做記號

有人衝開埋門放佢入去

push ah

比廢老公屋盤高架啦

保安好似全部都黑皮鞋

60 要做埋警犬個份
肯定又想搵幾個阿伯扮暈啦

一齊賺外快

緊急 單日 仲要保安証
60蚊 咁都做會唔會太無骨氣

who ccares

60蚊 比狗做 ？

你仆街喇今次真係捉蟲

食水都幾深

連登仔幾為老坑著想，製造就業機會

後生既調哂去鄰國區域企
亂嚟既話就即刻捉哂你地去洗頭

搵人去做啦
裡應外合

60一個鐘

今日喺地鐵偷睇到隔離姨姨部電話
見到有人呼籲高鐵站員工醒醒定定
加強戒備
有咩可以即刻聯絡上頭

到時義士衝就縮後 義士兇兩兇就門都開埋比佢地
有咩事扮驚（可能真係驚）衝去班犬到製造混亂

60蚊一個鐘要搵命博
不了

60蚊一個鐘
不了

上頭個日應該好忙

到時返工果陣會唔會個個都嗱住部電話上連登

如果有人搞事而警察又未到，在場保安係唔係可以用合理武力保護示威者？

我估警察個日應該會重兵佈防

快D報名啦！

btw 段嘢係簡體字寫
可能係大陸口岸員工
（未fact check 請小心服用）

急請人仲要得六十蚊個鐘 垃圾公司摺尻咗佢囉

理得佢幾多錢，入去幫手維持秩序比較重要

唔準放飛機

我都係咁諗 淨係番一日 諗咁多做咩

有牌既巴打們快啲去應徵

唔叫警犬守？

傻既, in 完請到照返工
但會唔會返返下工天口興暈暈地要抖半日就唔知啦

係咪要鬥人多啊

60/hr
狗也不屌

6000就差唔多

警犬可能hea做

梗係照去啦，涼冷氣不知幾舒服

示威嚟講呢 應該由外到內 再由內去返外嘅

暈暈地就會成日唔小心做錯野

去下廁所
去休息室飲水
玩下電話咁

巴打一定係保安界老手

一陣整親D示威者又屈落我地到點算??
保安企係到得架啦，PT 仲要60蚊
留返比FT既去處理!
後生唔好做壞規矩

妨礙公職人員執行職務？ 普通襲擊？

冇保安牌

無間道~~

真正收錢遊行

60蚊應該做番60蚊既工作效率

Push

60蚊......學班廢中話, 去收錢遊行好過啦！

嘩屌! 仲閪過我公司喎~! 搵佢老母去做啦!!!

有保安牌嘅巴打

保安係公職人員

你班暴徒連重要基建都要搞

60都好啦 你喺高鐵出面企冇錢收喎

我唔係呢行，不過蛇王手法行行都差唔多
唔蛇王日子好難過

筍工

出面仲要好熱

笑撚死
仲要特登去佢到拎衫還衫
果d時間唔係錢

$60蚊粒鐘？ 隨時要食催淚

起9佢價 $700蚊一粒鐘啦

佢淨係叫人做一日

唔知係咪用自己裇衫皮鞋就可以

正啊

掛個P 字

六十蚊都去啦 有冷氣

60蚊，呀伯都唔撚做啦

推到比有保安證既巴打睇到

好工

公屋盤40蚊都有

push!

推到比有保安證既巴打睇到

自己友識做啦

之前膠鐵站先因為客量遜預期而裁保安人手
證明咗遊行促進就業

今次真係收錢去搞事，斷正

保安巴打上呀

今次真係保安巴打MVP

對香港經濟黎講好事

創造就業機會

撐遊行 挺就業 保民生

臥底
到時平常人開唔到既門 / 通道
會唔知點解全部無鎖

都係返一日工，我拎條KEY去開門
你都唔會知係我

製造就業機會

巴打如果有保安牌 記得見工

早知考個保安牌先

著住保安制服抗議，呢獲我仲唔贏曬

今日係圓方聽到啲保安話星期日要加強保安 同會閂埋一部分出入口 商鋪可以閂門

球員球證都係你

個日一定啦

巴打睇下有無朋友有啦

保安巴打做野

全部連登仔報名, 再臨場射波

認真有無巴打去報 到時仲可以內外配合

你個「响」字係何其出眾
我知依家得返1毫
但係你都認真小小得㗎

一齊打去問吓點解得60蚊咁少

我係專登分開用架，屈毛！
「响」係介詞，「響」係配搭名詞、形容詞用

放佢飛機又得,內應外合又得,得左

你唔講唔覺添，原來係支那仔

夢遊見到有好多巴打

補link該樓主講十分有效 起樓主底搵一星期後成果

[社會實驗]啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

邊做邊塙手

班腥講人叻到連咩「五大訴求」都爭取唔到喎，仲自大到打開「武漢」戰線？收皮啦，屈毛！

你都幾好笑
粵音仲有2個通假: 響，嚮
你唔用，用個支那字話我屈你？
退一萬步，冇啦啦講咩返武漢？比機會你解釋

$60/h

真係好cheap

完全無誠意

我都話係專登咁樣用，同埋我會改字既用法，例如：
「姖」->女性化既「佢」
「揩」->「屄」既借字

咁要多多支持下啦

巴打記得見工

60蚊一個鐘咁低

唔想騎劫個Po
我哋一致共識就喺focus5大訴求
武漢個邊燒到嘅就自然會燒到
你自己諗清楚句野到底幫左咩手
定係你自己根本就係到分
係咁廢事同你拗

分化

裏應外合 到時全場都係自己人

頂 想去上堂拎翻個保安牌

一日應該拎唔切

問下其他人有無仲好啦

第一次咁想做保安

唔好亂黎呀

幫手推 有保安嘅巴打

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

旬工推介保安巴打

60太低，應該得師奶做

做啦

一日 當吹冷氣

無保安證

60
到底俾人食左幾多層

應該一層 呢間出名食水深

問下其他人有無仲好啦

之前睇過下 要上兩日堂
一直懶去上。。

係阿兩日 仲要等幾日佢先寄個證黎

齊做稱職保安員

唔收錢去學野

咁抵得諗巴打

得60蚊都夠膽話急請

又行啱路

降低失業率，促進經濟增長。

一路返工一路示威

食水深

一齊做一日保安

輕鬆袋人工
咁多人點睇得哂

食水咁撚深

已報名

好多年前有張QAS但無牌

無藍卡

到時可能做同事

好似可以去狗屋續

問朋友 叫朋友番

保安的人生道理

其實逗住60蚊做同一樣嘢並無不可

我地收咗錢做嘢 不過係唔係老美係紅國俾嘅

推呀推

收中共資金 做好份工

不了，去狗屋我怕我會發癲

咪咁執著60蚊啦
而家係俾機會你班愛國愛港既連登仔保護高鐵站制裁暴徒呀，唔使錢都要混入去啦

屌 考唔切

失業中 冇保安證做唔做得？

4月拎左藍證
咁啱嗰日又放假
怕你唔請後生仔咋

正 愛國愛港應該都係著黑色鞋

感覺到時好多巴打做同事

佢咁急請人 你話呢

d 示威者想過咪話唔小心比佢過左囉
逗得60蚊食水咁深
唔通搵命搏咩

做保安一定要有保安證

問下朋友有無啦

咁又係

叫佢自己保護自己唔好為果60蚊比埋條命人

又捉蟲

叫佢做我們的好朋友

一齊做保安

出手咁低，維穩費批唔切

有可能

$60 出手噤低

咪咁執著60蚊啦
而家係俾機會你班愛國愛港

五年前考嘅保安牌仲有冇用？

in左

利申 資深保安師

依d老散做又36唔做又36，
企定定睇戲好過

見完no show都唔錯

賺外快

翻工蛇王放人仍打工仔之基本

溫馨提示：收錢都唔好去錯地方。
有幾層係大陸管的
到時洗頭艇都唔駛坐。

60/H,咁低手會有人做?

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

報左佢又請就唔好搞事
要認真返工！
因為佢地有晒你個人資料

正喎

呢間公司成日俾人屌架喎

未開通就係咁請人
高鐵淡季一少人坐
即刻炒左幾十個保安同助理

咁急，或者無證佢都照請

急請人出60蚊個鐘
騙你出旺角乞都隨時多過你

呢間唔好做架喎，無福利又人工底，早嗰排炒完人又無補水，上曬CCTVB啦

黑心無良公司，大家唔好做呀

入機場做仲好，起碼半政府機構

我個仔話就算佢有牌都唔會去呢間做

正 高鐵嘉年華

小心係大陸公安 下下打頭

九成九有人食夾棍

屌你得60
分分鐘做緊果份仲高啦
洗鬼特登射波嚟返你呢份
廢老咁貪錢都唔做啦
請人條友離地到咁

60食咗起碼20蚊夾棍

又唔係高人工
不如做對家夢遊下仲好

正

我覺得有大把藍絲廢老60蚊都搶住做

一日半日你地咁介意60蚊做咩 定係唔知個日係7月7？

你係咪好驚 好多人入去做吳三桂 咁驚既喂

大家一齊賺外快

咁睇要考個保安牌